{
    "question": "Berapa kecepatan akses data pada access point yang memiliki standar kode IEEE 802.11b :    \u00a0\u00a0\u00a0 a. 54Mb/s\u00a0 \u00a0\u00a0\u00a0 \r\n \u00a0\u00a0\u00a0 b. 216Mb/s \u00a0\u00a0\u00a0 \r\n \u00a0\u00a0\u00a0 c. 11Mb/s \u00a0\u00a0\u00a0 \r\n \u00a0\u00a0\u00a0 d. 108Mb/s \u00a0\u00a0\u00a0 \r\n \u00a0\u00a0\u00a0 e. 432Mb/s \u00a0\u00a0\u00a0",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<span> kecepatan akses data pada access point yang memiliki standar kode IEEE 802.11b :</span>c.11Mb/s<br><br>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "apa-yang-dimaksud-program-bahasa-tingkat-tinggi-180",
            "question": "Apa yang dimaksud program bahasa tingkat tinggi?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Bahasa pemrograman tingkat tinggi adalah sebuah bahasa pemrograman yang jika dibandingkan dengan bahasa pemrograman tingkat rendah\n memiliki sifat lebih mudah digunakan, lebih portabel (mudah \ndiadaptasikan) antar-platform, dan lebih abstrak. Bahasa-bahasa semacam \nini sering melakukan abstraksi terhadap beberapa operasi CPU, seperti halnya pengaksesan memori....<br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "yakni instruksi standar untuk memerintah computer, di sebut tingkat tinggi karena bahasa tersebut mendekati bahasa manusia contohnya bahasa basic.<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-tujuan-komunikasi-dalam-jaringan-apa-jenis-komunikasi-dalam-599",
            "question": "Apa tujuan komunikasi dalam jaringan?, Apa jenis komunikasi dalam jaringan?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "tujuan komunikasi dalm jaringan adalah mempermudah dalam berkomunikasi tidak perlu bertemu langsung. jenis komunikasi dalam jaringan misalnya, intrnet, tv, handphone<br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "sebagai mana yang kita ketahui komunikasi merupakan suatu kegitan di mana kita saling berinteraksi baik secara langsung maupun tak langsung untuk menyampaikan suatu informasi. <br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "5-contoh-aplikasi-untuk-browser-541",
            "question": "5 contoh aplikasi untuk browser",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "mozilla firefox, google chrome, internet explorer, safari, opera mini, chromium, rocket melt",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "contoh aplikasi untuk browser adalah:<br>1.mozila firefox<br>2.opera<br>3.google chrome<br>4.internet explorer<br>5.safari",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pengertian-fungsi-dan-kegunaan-kertas-dalam-kantor-829",
            "question": "Pengertian, Fungsi, dan kegunaan kertas dalam kantor?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Kertas dalam kantor adalah wadah yg digunakan untuk menuliskan segala sesuatu urusan kantor baik yg formal maupun non formal,<br><br>Fungsi : sebagai dokumentasi tertulis dlm bentuk cetak<br><br>Kegunaan kertas :<br>- surat menyurat<br>- dokumentasi data<br>- Pencatatan kegiatan<br>- pembukuan<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-perbedaan-antara-tombol-close-dengan-tombol-exit-pada-lembar-801",
            "question": "Apa perbedaan antara tombol close dengan tombol exit pada lembar kerja microsoft Excel",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<strong>Close:</strong> Untuk menutup dokumen di Ms. Excel tanpa menutup aplikasinya<br><strong>Exit:</strong> Untuk menutup dokumen di Ms. Excel beserta menutup aplikasinya<br><br>Semoga Membantu!<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apakah-fungsi-sub-menu-copy-dalam-menu-home-232",
            "question": "Apakah fungsi sub menu copy dalam menu home ?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "yang pasti untuk menyalin sesuatu<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-yang-anda-ketahui-tentang-file-yang-berekstensicom-384",
            "question": "Apa yang anda ketahui tentang file yang berekstensi.com",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "setau silla .com bukan ektensi file deh... tapi sebuah domain di internet...",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-mengenai-tab-file-dalam-ms-excel-2010-866",
            "question": "Jelaskan mengenai tab File dalam MS. Excel 2010",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "tombol\n yang berisi menu full down.tombol ini sebagai pengganti microsoft \noffice button (atau tombol microsoft) yang terdapat pada excel versi \n2007<br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<span>Pada tutorial VBA dasar, penulis menunjukkan bagaimana developer tab diaktifkan di MS Excel 2007. Nah, ternyata terdapat perbedaanuntuk mengaktifkan tab yang sama di MS Excel 2010.<br><br><br>kunjunggi\u00a0</span>http://www.belajarexcel.info/2013/09/mengaktifkan-developer-tab-di-excel-2010.html",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-fungsi-memformat-disket-atau-harddisk-296",
            "question": "Jelaskan fungsi memformat disket atau harddisk",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "untuk mengosongkan/menghapus seluruh data yg ada didalam hardisk/flashdisk..juga menghapus dump file yg mengendap",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "untuk membuat flashdisk\u00a0lebih dapat menyimpan file yg yang berat nya tidak dapat ditampung oleh flashdisk itu sendiri. menformat juga bisa untuk mengahapus file yang ada didalam flashdisk.<br><br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "fungsi-text-currency-protection-accounting-general-pada-micr-301",
            "question": "Fungsi text, currency, protection, accounting, general, pada microsot excel adalah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "currency = menulis angka dalam bentuk mata uang ( misal jika kita menulis angka dan kita gunakan currency secara otomatis akan langsung ada tulisan rupiah di depan )<br><br>general = untuk penulisan angka biasa<br><br>accounting = hampir sama dengan currency cuma bedanya kalau accounting itu tidak di depan persis angkanya...<br><br>mudah-mudahan betul..<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}